是日減肥餐單 正常人勿入。。。。。。。。。。。。。。

咁都叫減肥餐單

羊仔幾時脂肪肝死

餐餐都飲罐可樂 好快

食飽先有力氣減肥

好想食

never!

比人追擊到癡左線

呀b 負評我

負評了

仲未俾人bam

你比人bam 都未到b

佢幅bam圖就無咗，人就仲喺到

咪係

係咪有特權，係咪大撚哂

係admin 欠佢的

y?

連囝搞過佢

佢條女搞我

我地呀b 話晒兩登飲食台台柱

yes 飲食台KOL

肥c肯定將你個頭key落塊雞度

入嚟想睇肥絲啲圖
竟然冇

肥絲拋棄左你